[突發] 呂布預言熊三已完?

布神早有預言，其退登之日 為熊三完結之時

呂布快出來解說

布布

其實佢做咩要走?
輸到走?

今日仲要爆升

布哥

呂布最後伏筆 旱在一個月前埋下了

布SIR, 唔好走呀

可能比我有啟發左

之前急左, 原來咁行先真, 比大戶假身撚狗

真牛三

牛一